[急問] 有冇速遞公司會運口罩到澳門?

是咁的, 我想寄一盒普通口罩俾我澳門屋企人,
想問邊間速遞公司好d同平d?

請推介, thanks

dhl FedEx ups sf

港珠澳冇封關喎
你屋企人冇去過支那唔洗檢疫
你地喺香港人工島交收唔得?

堅? 但我驚被送中

香港人工島出左境, 未上金巴, 點送你中?

澳門有咩好去處 （逃離香港）